IU大露腳趾...

想買IU衫有冇LINK

又唔係駱駝趾 拉

Finally happy now yeah

咁核突嘅整容怪就唔好鋪出嚟啦